# book-atlanticus

есть у меня желание прочесть книгу Карла Баллода ГОСУДАРСТВО БУДУЩЕГО.
т.к. современного издания найти не смог, решил восстановить старое издание 1920 года.



[текст взят тут](https://archive.org/stream/ballod/%D0%90%D1%82%D0%BB%D0%B0%D0%BD%D1%82%D0%B8%D0%BA%D1%83%D1%81%20-%20%D0%93%D0%BE%D1%81%D1%83%D0%B4%D0%B0%D1%80%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%BE%20%D0%B1%D1%83%D0%B4%D1%83%D1%89%D0%B5%D0%B3%D0%BE%20OCR_djvu.txt)

[pdf взял тут](https://ia801005.us.archive.org/28/items/ballod/%D0%90%D1%82%D0%BB%D0%B0%D0%BD%D1%82%D0%B8%D0%BA%D1%83%D1%81%20-%20%D0%93%D0%BE%D1%81%D1%83%D0%B4%D0%B0%D1%80%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%BE%20%D0%B1%D1%83%D0%B4%D1%83%D1%89%D0%B5%D0%B3%D0%BE%20OCR.pdf)

разбил текст на главы, и правлю их в читаемое состояние.



